{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103538",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 YAJA 광주충장로점"
    },
    "text": "YAJA光州忠壮路店は、効率的な空間デザインでカスタムヒーリングを楽しむことができます。 文化の殿堂駅から徒歩でアクセスでき、客室内で様々な休憩が楽しめます。 貸室オプションも豊富で、自分のライフスタイルに合わせて休息を満喫できます。 YAJA光州忠壮路店は曖昧な時間計算なしで休憩に集中できる憩いの場として知られています。 コンビニとスナックバーは徒歩1分の距離に位置し、韓国語での案内が可能です。 計30室の客室と近くには地下鉄駅があり、交通が便利です。 チェックインの際はフロントデスクを経由する必要があり、ヤノルジャは良い宿泊文化をリードするブランドです。 車両を利用する場合は、特定のガソリンスタンドを経由して駐車することができ、駐車場は客室利用時間と同じです。 満車設定以降、予約した車両は駐車できません。 団体客やビジネス出張のお客様は、月~木曜日のみ電話予約が可能です。 払い戻しポリシーに基づき、入室1日前までキャンセルが可能であり、一部追加料金がかかる場合があります。 チェックアウト後に追加時間が必要な場合は、料金が適用されます。 そして身分証明書の提示が必要で、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 最大3名まで利用可能で、駐車場が満車の場合は予約した車両を駐車することができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "YAJA光州忠壮路店は効率的な空間デザインでカスタムヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店のアクセス方法は？",
            "answer": "YAJA光州忠壮路店は文化の殿堂駅から徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店の近くに何がありますか？",
            "answer": "YAJA光州忠壮路店の近くにはコンビニとスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店の客室の数は？",
            "answer": "YAJA光州忠壮路店には計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店の駐車場の利用方法は？",
            "answer": "車両を利用する場合は、特定のガソリンスタンドを経由して駐車することができます。駐車場は客室利用時間と同じです。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店の団体客やビジネス出張の予約方法は？",
            "answer": "団体客やビジネス出張のお客様は、月~木曜日のみ電話予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店のキャンセルポリシーは？",
            "answer": "払い戻しポリシーに基づき、入室1日前までキャンセルが可能であり、一部追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店の追加時間利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後に追加時間が必要な場合は、料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店の利用には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "YAJA光州忠壮路店の利用には身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州忠壮路店の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "YAJA光州忠壮路店の最大利用人数は3人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 431
    }
}